Практическая задача
Проверяемое задание
Цель: научиться записывать файлы.

Что нужно знать: базовый интерфейс reader/writer, библиотеки io.

Задание:

Напиши программу, записывающую данные приходящие с os.Stdin в следующий файл.

Напиши программу, переводящую все русские символы в транслит, входящий файл example.txt и example.processed.txt на выходе. Текст для файла выбери произвольно.

Критерий оценивания:

Функционал записи в файл рабочий согласно заданиям.

Свои решения расположи по следующему пути:

module2/stl/files/write

Ссылку на выполненное задание отправь через расположенное ниже поле.